今日買定科技股未日call星期五揀樓

一鋪曬佢冷

Allin or nothing

真

good idea, 買邊隻?

紙扎鋪㨂樓？

你知我知對面單眼佬老知，會唔會咁易俾你call到😂

記得㨂座高d

ifc 等

求其一隻啦依家隻隻都咁平

星期五前記得放就得㗎喇

諗住揀個獨立屋

上星又話孖爆put，又change my mind ?

mark my words.

不如兩邊買曬

師兄，你買升定跌呀？

跌之前買跌跌完買升

依家跌完咪買番call

圖呢？冇圖講乜？

升啦呢鑊我發了

tqqq?

全力掃arkk

掃緊tesla

楝樓跳？